Voici un ralisation d'une dcoration pour une couturire Delfimo dans son atelier.

Voici une prestation du Studio Point C, pour  "Delfimo" dans son atelier de couture. 

Vous souhaitez tre diffrents des autres entreprises et avoir un plus grand impact visuel,
une dcoration originale chez vous.
Alors n'hsitez pas et contactez-nous sur studiopointc[at]gmail.com.
Nous serons ravis de vous compter parmi nos rfrences.

#labourseauxlivres, #ironlak,#studiopointc, #graffitinord, #delfimo